今晚8點林鄭FB live對話

預先選出留言XDDDD

直接屌佢老母

睇民間記者會好過

睇民間記者會好撚過

五大訴求擺左係度 對佢老母啦

上次對話完出蒙面法, 今次想出咩?

仲未有喎 又遲到

100毛

睇民間記者會好過啦

預先篩選問題 睇嚟把撚

拉 咪撚睇

好鳩

有佢單機啦

預先揀左問題 唔撚洗咁急睇佢點答啦 等文字版本
依家要睇既係民間記者會 精彩得多

呢留言好多五毛
唔哂時間睇

七千多人

睇民記

出現連登cap圖

大部分都係講樓

討論度0

好多五毛殘體字仆街打support

7000多人咁真失敗
求其一條示威live高過佢